由西班牙回大陸之學生證實確診 昨乘國泰抵港 經深圳灣到東莞

新型冠狀病毒肺炎疫情持續，東莞市衛生健康局今日（9日）公布，新增一宗境外輸入確診病例。患者為中國留學生，上周六（7日）從西班牙乘坐國泰航班CX320回國，周日（8日）到達香港國際機場，在深圳灣口岸入境內地，體溫正常，口岸對其進行檢測，今日結果呈陽性。

當局表示，患者目前已轉入東莞市第九人民醫院隔離治療，已初步找到6名密切接觸者，均已集中隔離觀察。省衛生健康委員會已將相關情況通報香港衛生部門。

機場高危

根本應該唔比支那人經香港返支那

逃生門

有事香港孭飛

抵啦
又要唔封關